屌你老母車路士阿仙奴

呢個時間踢做乜9呀
諗住完場轉去睇kelly就完左了

比番kelly我牙

睇backup佬咪有得睇返